[開學啦] 明天終於要開學

終於可以少左班中學小學雞係度

連登本身都已經低質左好多
你老味暑假多左咁撚多低質會員

佢地又唔撚係5p黎bo
但就係好撚多真心膠

多左好多人特登開post搏屌
都算，一望入面D留言，個個爭住屌

都算，入面D爭論真係小學雞都不如

一個搏屌既post都可以比樓主屌返轉頭

同埋多左好多人生攻擊留言
入面總有好多：又唔見你老母比我屌
之類，成陣柒味
我諗佢地應該覺得咁樣講好型，串到人地全家，搞到人地還擊唔到

點都好啦，明天準備返學啦

4-9先開

做咩姐你

你咁屌發佢地重開心

連登不嬲係咁，唔係暑假先發生咁多野

咪係

認同